G7X Mark II vs LX10

去旅行主要影人像
邊部機會好啲

LX10啦